鐵甲奇俠4，宿敵滿大人造型照流出

鐵拳無敵滿大人

同門仲有隊長呀